\begin{proof}
	%
	% Bitte fuegen Sie hier Ihre Loesung ein
	%
	\begin{enumerate}
		\item[1.] Einfügen Knoten 28	
	\begin{figure}[h]	
		\centering
		\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
			level 1/.style={sibling distance=4.5cm},
			level 2/.style={sibling distance=1.8cm},
			every child/.append style={bTreeEdge}]
			
			\node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$10$\nodepart{two}$17$\nodepart{three}$23$}
			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$7$}
				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
			}
			child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
			}
		    child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
		           { child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
		            child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
		    }        
			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$30$}
					{child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
			};
			\end{tikzpicture}
			\subcaption{Splitten des rechten Kindes der 17}
		\end{subfigure}%
	    \par\vspace{.6cm}
	    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	    \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
	    	\centering
	    	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
	    	level 1/.style={sibling distance=4.5cm},
	    	level 2/.style={sibling distance=1.8cm},
	    	every child/.append style={bTreeEdge}]
	    	
	    	\node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$10$\nodepart{two}$17$\nodepart{three}$23$}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$7$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
	    		{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
	    	}        
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
	    			child {node [bTreeNodeStyle=1]  {\nodepart{one}$26$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
	    	};
	    	\end{tikzpicture}
	    	\subcaption{Splitten des linken Kindes der 30}
	    \end{subfigure}%
	    \par\vspace{.6cm}
	    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	    \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
	    	\centering
	    	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
	    	level 1/.style={sibling distance=4.5cm},
	    	level 2/.style={sibling distance=1.8cm},
	    	every child/.append style={bTreeEdge}]
	    	
	    	\node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$10$\nodepart{two}$17$\nodepart{three}$23$}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$7$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
	    		{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
	    	}        
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
	    			child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
	    	};
	    	\end{tikzpicture}
	    	\subcaption{Einfügen der 28 in Blatt}
	    \end{subfigure}%
    \end{figure}
	\par\vspace{.6cm}
	\newpage
	   \item[2.] Einfügen Knoten 6
	\begin{figure}[h]
	    \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
	    	\centering
	    	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
	    	level 1/.style={sibling distance=6.5cm},
	    	level 2/.style={sibling distance=4.5cm},
	    	level 3/.style={sibling distance=1.8cm},
	    	every child/.append style={bTreeEdge}]
	    	
	    	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1, left] {\nodepart{one}$10$}
	    		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$7$}
	    			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
	    				child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
	    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
	    		}
	    		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
	    			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
	    				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
	    		}
	    	}	    	
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
	    			{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
	    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
	    		}        
	    		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
	    			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
	    				child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
	    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
	    		}
	    	};
	    	\end{tikzpicture}
	    	\subcaption{Splitten der Wurzel}
	    \end{subfigure}%
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=6.5cm},
        	level 2/.style={sibling distance=4.5cm},
        	level 3/.style={sibling distance=1.2cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, left] {\nodepart{one}$10$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$7$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$5$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
        		}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
        		}
        	}	    	
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
        			{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
        		}        
        		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
        				child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
        		}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Splitten des linken Kindes des Knotens 7}
        \end{subfigure}%
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=6.5cm},
        	level 2/.style={sibling distance=4.5cm},
        	level 3/.style={sibling distance=1.2cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, left] {\nodepart{one}$10$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$7$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$5$\nodepart{two}$6$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
        		}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
        		}
        	}	    	
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
        			{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
        		}        
        		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
        				child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
        		}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Einfügen der 6 in Blatt}
        \end{subfigure}%
	\end{figure}
    \newpage
    \item[3.] Einfügen Knoten 11
    \begin{figure}[h]
    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
    		\centering
    		\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
    		level 1/.style={sibling distance=7.5cm},
    		level 2/.style={sibling distance=5.5cm},
    		level 3/.style={sibling distance=1.5cm},
    		every child/.append style={bTreeEdge}]
    		
    		\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
    		child { node [bTreeNodeStyle=1, left] {\nodepart{one}$10$}
    			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$7$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$5$\nodepart{two}$6$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
    			}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$12$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
    			}
    		}	    	
    		child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
    				{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
    			}        
    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
    					child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
    			}
    		};
    		\end{tikzpicture}
    		\subcaption{Einfügen der 11 in Blatt}
    	\end{subfigure}%
    \end{figure}
   % \newpage
    \item[4.] Einfügen Knoten 9
    \begin{figure}[h]
    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
    		\centering
    		\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
    		level 1/.style={sibling distance=7.5cm},
    		level 2/.style={sibling distance=4.1cm},
    		level 3/.style={sibling distance=1.5cm},
    		every child/.append style={bTreeEdge}]
    		
    	    \node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
    	    child { node [bTreeNodeStyle=2, left] {\nodepart{one}$4$\nodepart{two}$10$}
    	    	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
    	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
    	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}}
    	    	}
        	    child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$7$}
        	    	{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$5$\nodepart{two}$6$}}
        	    		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}}
        	    }
    	    	child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
    	    		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$12$}}
    	    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
    	    	}
    	    }	    	
    		child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
    				{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
    			}        
    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
    					child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
    			}
    		};
    		\end{tikzpicture}
    		\subcaption{Splitten des linken Kindes des Knotens 10}
    	\end{subfigure}%
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=7.5cm},
        	level 2/.style={sibling distance=4.1cm},
        	level 3/.style={sibling distance=1.5cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2, left] {\nodepart{one}$4$\nodepart{two}$10$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}}
        		}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$7$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$5$\nodepart{two}$6$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$8$\nodepart{two}$9$}}}
        		}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$12$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
        		}
        	}	    	
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
        		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
        			{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
        		}        
        		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
        			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
        				child {node [bTreeNodeStyle=2]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$}}
        				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
        		}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Einfügen des Knotens 9}
        \end{subfigure}%
    \end{figure}
    \item[5.] Einfügen Knoten 29
    \begin{figure}[h]
    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
    		\centering
    		\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
    		level 1/.style={sibling distance=7.5cm},
    		level 2/.style={sibling distance=4.1cm},
    		level 3/.style={sibling distance=1.5cm},
    		every child/.append style={bTreeEdge}]
    		
    		\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
    		child { node [bTreeNodeStyle=2, left] {\nodepart{one}$4$\nodepart{two}$10$}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$3$}}}
    			}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$7$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$5$\nodepart{two}$6$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$8$\nodepart{two}$9$}}}
    			}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.5cm] {\nodepart{one}$13$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$12$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
    			}
    		}	    	
    		child { node [bTreeNodeStyle=1, right] {\nodepart{one}$23$}
    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$20$} 
    				{ child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}} 
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}}
    			}        
    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$25$\nodepart{two}$30$}
    				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$24$}}
    					child {node [bTreeNodeStyle=3]  {\nodepart{one}$26$\nodepart{two}$28$\nodepart{three}$29$}}
    					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$35$}}}
    			}
    		};
    		\end{tikzpicture}
    		\subcaption{Einfügen des Knotens 29}
    	\end{subfigure}%
    \end{figure}
 \end{enumerate}
\newpage
\begin{enumerate}
	\item[1.] Löschen des Knotens 12
	\begin{figure}[h]
		\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
			level 1/.style={sibling distance=5cm},
			level 2/.style={sibling distance=1.5cm},
			every child/.append style={bTreeEdge}]
			
			\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$6$\nodepart{two}$17$}
			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
				{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
					}
			}
			child { node [bTreeNodeStyle=2, left=.05cm] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}
				 {child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}
				  child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$12$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$14$\nodepart{two}$16$}}}
			}
			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
				{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
					child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
			};
			\end{tikzpicture}
			\subcaption{Rotation linker Teilbaum des Knotens 13}
		\end{subfigure}
	    \par\vspace{.6cm}
	    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
	    	\centering
	    	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
	    	level 1/.style={sibling distance=5cm},
	    	level 2/.style={sibling distance=1.9cm},
	    	every child/.append style={bTreeEdge}]
	    	
	    	\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$6$\nodepart{two}$17$}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
	    		}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2, left=.05cm] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$14$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$12$\nodepart{two}$13$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
	    	}
	    	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
	    		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
	    			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
	    	};
	    	\end{tikzpicture}
	    	\subcaption{Rotation der Knoten 14 und 13}
	    \end{subfigure}
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=5cm},
        	level 2/.style={sibling distance=1.7cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$6$\nodepart{two}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
        		}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2, left=.05cm] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$14$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$8$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$13$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Entfernen des Knotens 12}
        \end{subfigure}
	\end{figure}
    \newpage
    \item[2.] Löschen des Knotens 6
    \begin{figure}[h]
    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
    		\centering
    		\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
    		level 1/.style={sibling distance=5cm},
    		level 2/.style={sibling distance=1.7cm},
    		every child/.append style={bTreeEdge}]
    		
    		\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$6$\nodepart{two}$17$}
    		child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
    			{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
    			}
    		}
    		child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.05cm] {\nodepart{one}$14$}
    			{child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$8$\nodepart{two}$11$\nodepart{three}$13$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
    		}
    		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
    			{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
    		};
    		\end{tikzpicture}
    		\subcaption{Verschmelze 8, 11 und 13}
    	\end{subfigure}
    \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=5cm},
        	level 2/.style={sibling distance=1.7cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$6$\nodepart{two}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
        		}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.05cm] {\nodepart{one}$14$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Entferne Knoten 8}
        \end{subfigure}   
     \par\vspace{.6cm}
         \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
         	\centering
         	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
         	level 1/.style={sibling distance=5cm},
         	level 2/.style={sibling distance=1.7cm},
         	every child/.append style={bTreeEdge}]
         	
         	\node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$8$\nodepart{two}$17$}
         	child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}
         		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
         			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
         		}
         	}
         	child { node [bTreeNodeStyle=1, left=.05cm] {\nodepart{one}$14$}
         		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
         			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
         	}
         	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
         		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
         			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
         			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
         	};
         	\end{tikzpicture}
         	\subcaption{Überschreiben der 6 mit 8}
         \end{subfigure}
     \end{figure}
   %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    \item[3.] Löschen des Knotens 5
    \begin{figure}[h]
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=7cm},
        	level 2/.style={sibling distance=1.9cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$8$\nodepart{three}$14$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$\nodepart{three}$5$}}
        		    child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Verschmelze 2,8 und 14}
        \end{subfigure} 
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=7cm},
        	level 2/.style={sibling distance=1.9cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$2$\nodepart{two}$8$\nodepart{three}$14$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$1$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$4$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Entferne Knoten 5}
        \end{subfigure}
  \end{figure}
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\item[4.] Löschen des Knotens 1
    \begin{figure}[h]
    	\begin{subfigure}[b]{\textwidth}
    		\centering
    		\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
    		level 1/.style={sibling distance=7cm},
    		level 2/.style={sibling distance=1.9cm},
    		every child/.append style={bTreeEdge}]
    		
    		\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
    		child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$8$\nodepart{three}$14$}
    			{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$1$\nodepart{two}$2$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$4$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
    		}
    		child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
    			{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
    				child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
    		};
    		\end{tikzpicture}
    		\subcaption{Rotiere Knoten 3 und 2}
    	\end{subfigure}
        \par\vspace{.6cm}
        \begin{subfigure}[b]{\textwidth}
        	\centering
        	\begin{tikzpicture}[level distance=1cm,
        	level 1/.style={sibling distance=7cm},
        	level 2/.style={sibling distance=1.9cm},
        	every child/.append style={bTreeEdge}]
        	
        	\node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$17$}
        	child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$3$\nodepart{two}$8$\nodepart{three}$14$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$2$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$4$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$11$\nodepart{two}$13$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$16$}}}
        	}
        	child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$20$\nodepart{two}$23$}
        		{child { node [bTreeNodeStyle=2] {\nodepart{one}$18$\nodepart{two}$19$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=1] {\nodepart{one}$22$}}
        			child { node [bTreeNodeStyle=3] {\nodepart{one}$24$\nodepart{two}$25$\nodepart{three}$26$}}}
        	};
        	\end{tikzpicture}
        	\subcaption{Entferne Knoten 1}
        \end{subfigure}
    \end{figure}
\end{enumerate}
\end{proof}